乜男人真係會鍾意呢D外星人樣？

D下巴尖成咁

百貨應百客

吉親就唔係咁好囉

尖到諗起城之內

呢啲咩來

不了

啲腳

d腳

Me no

傭姿俗粉

法官大人？

嘩屌你老母小灰人👽咁嘅樣夏詔聲都唔屌啦！

整還整都唔好整到咁假

成堆整容臭雞 不過又真係會有男人鍾意

陳仔

係囉 完全理解唔到